平安夜大家打咗幾多次丁?

一諗起女神出街比人屌就覺得空虛寂寞
然後就想打丁
係女神比人屌之前
用念力屌返佢十幾廿次
有冇巴打都係咁?

打左一次，無諗咩女神

送J圖+飛機杯俾你，聖誕快樂！